（慈禧攻略）華春瑩批西方圍剿中国猶如「八國聯軍」

然後簽辛丑條約？

支那人 唔怕
支那鬼國 絕對有能力 與世界為敵

咁佢哋要做慈禧
人哋做八國
配合劇本啫

又話唔驚

究竟佢哋知唔知八國聯軍係自己宣戰先

咁華大媽應該知道後果係點

中國係咪自已滅洋先?

即係話雜種似慈禧？

佢係咪暗示緊已經宣左戰

姐係認有義和團

新疆棉花我哋中國都唔夠用，佢哋唔買仲好啦

華春瑩：中國的朋友遍天下，何必擔心八國聯軍呢？

希望有生之年可以親眼見到八國聯軍

今次唔只八國

佢永遠唔會反省下, 自己做過乜？

值得一提係八國聯軍係6月10日-8月14日

唔似
清朝無共產黨咁邪惡

地方政府冇同慈禧一齊癲,同8國簽定東南互保條約,保護外國僑民緝拿義和團份子,今次會唔會又係？

佢會俾人姦

等睇reface

支那外交部和 五毛口誅筆伐行徑 猶如 義和團

好懷疑呢班共產黨係有反洋復清既地下姐織

亡國劇本黎啦

咁仲唔出兵

以前義和團等如依家小粉紅
但以前都實刀實槍 依家鍵盤戰士

中國人不吃這一套

你睇番義和拳D相先
都唔係好打得架炸

首先，點解會有八國聯軍

你地打啦好悶呀.jpg

一早移晒資產去美國啦

有貨好放

岩呀支共同清朝一樣都係縱容d拳匪仇外

都未攻到北京

係百國聯軍

熱河等緊你

八國聯軍
你比唔上慈禧
人地真係驅洋人 殺洋人
你中共只係吹水兇人

慈禧？
傻禧！

邊度似 滿清都係得罪八國啫 你支共依家咁玩法分分鐘百國聯軍

八國聯軍仲有中共契哥 俄國添

論功行賞
各國隨便攻佔
佔到就係你嘅

金將軍亦一樣歡迎

太公分豬肉

我唔介意戰後 非洲（南非）係廣州建立殖民地管理廣州人

反正廣州咁撚多非洲黑人

強仔暗地裡 倒戈 伐雜

打都未打你呀 八國聯軍

開心啦，得償所願